對男人黎講跟本未結婚既中女manager最撚易相處

上班台d人周不時屌9中年女人難相處,小弟完全唔認同。
小弟今年25歲 it 狗,最近食左同公司38歲hr department既一個未婚manager 至於點溝法就無謂講到咁詳細,基本上係日日見面say個hi,見耐左有時返工/lunch單獨同一部lift吹下水,再一起食lunch,前前後後搞左大半年上星期終於食左。
重點係呢種老女人跟本內心好撚淫,上床果陣極其主動,騎工一流,同埋一邊做一邊好鐘意熊抱,成日要求我抱住佢。睇得出好撚寂寞。你地成日話呢d女人難相處,跟本就係定位錯左。有危就有機,傳一個難相處既中女背後都係一個無底既慾望深淵,關鍵係你能唔能夠發掘。唔好話咩能野太老,跟本就係屌果隻feel 果種征服感係後生妹身上搵唔到。

識唔識分邊個食邊個

五十肩

咁你配到種未?

我公司個manager對我態度好西
是咪因為我太樣衰

Ching對自己長相相當老實啊

你用到自己肉體嘅話，就同咩女人都易相處啦

一路睇一路笑
食隻冇人要嘅老閪都要威

就停經都要套到自己悲慘的賓周度

it肉便器

當你性玩具ja, 岸鳩仔

屌件冇人要嘅嘢都重好意思攞出嚟講

啱，輕熟女真係好正

好唔好屌先

好，留比你
我照顧幫fg妹妹就得

驅風

兩睇啦有好多三十尾都好正

你屋企個「輕」老母仲正呀

on 撚 79
正常人 淨係會同上司講公事, 所以一致認為中女一定最撚難相處
你條on9 死淫蟲 就谷精上腦 仲柒撚過叫雞
做鴨就做鴨啦 你同sell 床單班保險雞有咩分別 ?

留名睇一身蟻

冇人叫你比個心落去 跟本大家都係當對方sp,我自己本身又有條女18步

18歲

青頭仔,30字尾keep得好都好撚正 重點係屌種征服感,平時返工佢對班下屬西口西面,轉個頭係床上,我企係到拍住條野講句:請你食雪條,佢就自動波跪係你面前幫你含

難相處完全係你地將雙方個定位放錯左,每次女上司屌你時,你內心都要有隻強烈係床上屌到佢噴既慾望 將佢當成一塊西,咁諗個feel正好多

我全部都要

睇黎巴打未吃過正既熟女 。一係就好少性經驗。後生妹只要個樣正正常常點大學時點都食到。到你食得多時自然會想食熟女

你大學/中學時溝唔溝到女

no

我公司件肥婆黎食唔落

只限仲有幾分姿色既中女manager

睇標題以為係講點應付啲更年期女上司嘅無理要求
原來係幫佢解決性需要

Agree

一睇就知你唔識多角度思考 解決問題有好多種方法

準備做鮑姐王徒弟

咁真係幫你唔到

要睇下你為左工作開心可以去到幾盡

至於點溝法就無謂講到咁詳細

重點都唔講

CLS

應該好撚重口味

識下佢同你講野/屌9你時你定眼望住佢雙眼,催眠自己好想同佢上床大戰,眼神整到好有慾望/攻擊性咁(撐大對眼),d 有性經驗既女人自然知咩事,一係講多兩句就走開避你 一係就睇下有無進一步發展

溝女有formula 就唔洗咁多連登毒撚啦

咁aggressive

拿拿拿
又開始FF將自己嘅戇鳩行為合理化
或者係將自己嘅戇鳩幻想合理化

吸哂你啲陽氣

你唔食/食唔到唔化表呢個世界無呢d事發生。我將係我身上發生既事分享出黎一黎有種開心share 心態,一黎比多個solution大家,至少當你地比女上司針時多種方法應對/分散注意力,佢屌你時當你滿腦充滿住想上佢既慾望,你比佢屌/針對既不快樂自然會少好多

成班人唔識貨

認同樓主 識食一定要食下熟女
係公司見到都會硬硬地

Btw 樓主件中女manager咩身材？講多啲上床點淫法
最好有認唔到樣 嘅背面相or近似既示意圖睇下

求樓主老母 以下為想像圖

咁嘅樣應該輪唔到樓主食

以為自己開po

因為你係巴打啫
鉛華盡洗嘅中女同你班麻甩佬梗係異性相吸 但係對住後生過佢少少嘅女人佢已經頂唔順
尤其係啲短頭髮嗰啲死女人

如果你係絲打我真係冇咩建議畢竟我唔是女人,但當你比女上司針時不防諗下我地男人比個男上司針都係一樣冇計。而且相對而言你地女人好少會比男上司/男同事針。overall 黎講兩性係公平

潮文黎？

最煩係5x歲果班喎 我唔信你扯得起

話我道德撚都係咁話，介入人家庭重好意思講，想人讚你好威？

我公司隔離team個女上司
坐我斜對面
有陣時煩d返工野就係度呻吟
好撚正 不過無乜機會會接觸到佢

易請難送

樓主不如share埋斬欖方法

可唔可以留返少少面比我地IT狗

比隻40路食仲要覺得好威

有冇乃埋閪

形容下38歲點歲樣同身材點先啦

樓主已經潛到落地核

屌左未？

現實世界係唔會有佐佐木明希

樓主俾人食左？

輕熟女先正

38歲 如狼似虎

有名你叫IT 狗
有女都偷笑喇

青頭仔 正常女人38歲有做開護膚跟本好多人食

靚或者正常樣咪ok lo

屌你試下肥婆中女

冇 怕被起底

Sor
未食過咁老
唔撚知

食就易，你玩夠想抽身你估咁易？

咁就要睇你點看待成件事,第一而家前題係男人老狗比個女上司針,食左佢/比佢食係一個solution,點抽身又係另一個問題,基本上你屌任何女人好多時都要諗點抽身,呢個唔係食女manager獨有既問題
其次食女manager得到既好處唔只係食到佢本身 仲有機會識到佢d姊妹,人脤。之前同佢做完條女都有同我講過佢堆姊妹有d真係好想要男人,話唔定有機識到果堆人再食埋 而且果堆人都有一定經濟能力/地位,關係打好對事業唔講話一定有幫助,但起碼唔係壞事

識野

Child登仔平均得15，6歲
30歲姐姐對佢地黎講已經好老

幾耐約一次炮？通常係邊啪啪啪？

唔定,兩星期一次左右,去佢屋/酒店

child 登仔

通常肥婆好善良 如果你比肥婆上司鋒只有怪自己條命或者問下自己為左工作開心可以付出幾多

*針

個manager靚唔靚女?
btw 想回應下樓主唔同意其他人話中女上司難頂
一般case都係直屬上司, 直接牽涉工作, 相處模式完全唔同, 仲要視乎佢同你嘅樣, 性格等等
但樓主你同嗰位manager無從屬關係所以無得咁比

長髮帶眼鏡b級奶,普通中女樣。通街都係果隻 勝在談吐私文,叫床聲就係果種熟女特有既少少老牛聲。好撚正,真係試過先知 不過我套玩法都可以套落直屬上司到,每當比女上司屌時,不訪用雙眼表達下你對佢既慾望,返正佢吹你唔漲

38細過我，好想食。

想食就出擊,比少少耐性好易食

咁結左婚既又得唔得？

正常樣 單身啲 女上司咪對你好囉
同啲男上司對後生女 單身好一樣道理

首先呢個唔是食女po 通常有男人錫既女人都無咁惡 有愛心少少所以好大機會唔存在要應付佢既必要

唔係咁講呀
樣衰邊個要你肉體

IT同HR喎

我公司HR head老到就退休。食唔落。

咁老都仲有火針對你?

如果著OL裝, 談吐斯文, 普通樣已經好正 巴打識食
嗱, 但如果女上司係樣撚衰你就唔會想對佢好啲

相？